〖突發〗有人係共和黨全國委員會大樓放置炸彈 ！！！！！

應該有ANTIFA混入左TRUMP示威者人群入面

暴徒

🛂爆炸裝置已經成功被引爆
早前在美國共和黨全國總部
所發現的爆炸裝置
已經成功被安全引爆
#探子

等fc
如果係真..邊d人最鍾意放菠籮
心照啦

收左香港暴徒錢搞亂美國

OLD ＮＥＷ

ＮＥＷＳ

越洋捉鬼

拆咗啦

拆左所以無事打個和SUPER

泛民左翼風向狗 #88743